英文唔Good is 5 is one種缺陷

is咁der，Me think，english呢家野，唔識就係唔識。
同math ar chinese ar not same，get唔到就係get唔到。
有時doubt過自己係咪on9jai，but me discover，many ppl english都not good！！！天生me材必useful

有冇人under me？

利申 英文5** (188歲發夢)

5你老母

米能嘈啦5p囝- -

你中文都唔多掂喎

禾中文有4羅- -
你有冇牙

was

Is ar, 點會唔is

So

ching d Engilsh are 5 goodest wo

is就is is

you english gooest la,me week

英文吾叻矛所謂拉>//<
一樣有得發達^o^
例如創業,炒股,中六合彩,讀土木工程......

甘樣泥吹捧civil刀比你諗到
系勁ge